深水埗良心小店！蕃茄師兄！

話說今日去咗深水埗食晏晝
咁啱見到依間良心小店！蕃茄師兄！
二話不說即刻拎位，但放返時間好多人。
企左門口等一陣，入邊姐姐即刻拎啲扇出嚟派。
人間有愛
入到去叫左碗半滑蛋牛肉米線，一送到黎已經聞到好濃郁嘅蕃茄味。
飲咗啖湯即刻知道係新鮮蕃茄煲出嚟，杰撻撻好正！
啲蛋夠滑，牛肉又多又唔會un
冇得頂！下次即一定會搵多啲朋友一齊嚟食！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

香港人加油

721 831

唔撚係掛，呢間好難食喎

黑警死全家